試問誰能未覺醒

聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

See you tomorrow!!!

推

好 到時相認 著黑衫個個是我

Thx

算啦死肥仔
你慢慢玩連登啦

老牛相認

仆街 同樣說話 點解我係玩連登

咁你想玩乜？

見到我未

加油

Do you hear the people sing

金鐘見